
                      Buen thrilller japones con asesino en serie, con mascara de rana; cuyo  inicio de su metraje se basa en los asesinatos y el resto en la investicacion, sabiendo mantener el interes;.La  pelicula tiene buen ritmo y esta claramente influenciada por seven, aunque no alcanza el  nivel de seven
        
            